727 一定要去

政府用埋黑幫就知無咩手段
目的都係想減少遊行人數
如果我表演得軟弱 即係代表呢招有用

相信政府仲會擔心過我地
因為721 搞到咁大鑊 咁多公務員企出嚟
一定唔會比呢次遊行出事

所以大家一定唔可以軟弱
就好似當年911之後
市民問布殊有啲咩可以做
Go shopping 平常心面對

恐襲嘅目的就係要令你恐懼

唔可以屈服於強權

Push

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」